# Ответы на теоретические вопросы
#### Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
* Функции нужны для того, чтобы избежать дублирования повторяющегося кода. 

#### Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
* Аргументы нужны функции для универсальности, чтобы фукционал имел возможность работать с различными значениями, передаваемыми в качестве аргументов, при этом оставаясь неизменным.

